五代第一美人 雨琦弟弟 被批為可以繼承2NE1的人？！

同意

我反對

美顏盛世宋雨琦

個樣可以繼承朴春

五代第一美人是周周

ching講嘢好精闢

雨琦...

Molamola

屌俾你講一講又真係幾次

存檔死清光

全game唯一好人

點紅點綠誇啦啦

到後行10步會有MJ

你仲有冇第二句

點解我執唔撚到

無南超赫伯圖耐斯

穿橋引線!嘭!

收我附加費？

入咗dark side?

你翻返嚟同我練習

入左tat side

司機! 有野拜托你，唔好走住，有野！拜托你啊！！收我附加費！

呢度都可以練習

打爆jer

死女包

打唔能夠到